【港島上車盤】第三街上車盤去港鐵站幾分鐘 放盤唔夠5個鐘 465萬成交

【港島上車盤】第三街上車盤去港鐵站幾分鐘 放盤唔夠5個鐘 465萬成交
12:45 2021/02/17

".......位於西區第三街182至190號的豐裕大廈，樓齡逾40年，但由於物業距離港鐵站僅數分鐘步程，交通方便，加上物業提供細戶型單位，故吸引上車客垂青，該行剛促成物業於牛年首宗成交，低層C室單位，實用面積約為272平方呎，原業主叫價約為480萬元，議價後以465萬元成交，折合實用呎價約為17,096元......"

充分反映了剛性需求的威力，尤其是對市區鄰近CBD及港鐵上車盤的需求

其實呢D樓樓齡可以去到幾多

50年

即係仲有10年玩 都OK

唐樓都唔止50年啦

支持上車

支持收舊樓賠同區新樓價

我以為係dr mk, 點知唔係, 有d 失望

外觀唔算舊，而且起到咁高，地積比都可能用盡，無咩收購價值

40年 272呎 465萬 呎價17,096元
近地鐵真係打橫行都得

望落係幾平，中西區細lump sum上車盤2萬蚊呎以下唔多，仲要唔係45年以上

表面睇係近站口，但要行2條斜路，其中皇后大道西上第三街勁斜

第三街，好猛

係，上斜落斜，仲要對比區內其他樓唔算真係好近，始終港島細，近站口係基本野。

要平既話，住屈地街一帶唐樓或者創業都好過住第三街

西營盤多斜路, 老D都行唔到

D路好窄

其實一直想問點解港島西呎價可以咁癲
配套唔係話特別好, 尤其西營盤又好多長命斜

近中環，多名校，多鬼佬中意，同埋無香港仔九龍灣嗰d咁多人

去到地鐵站入口仲有排行

未買過樓？按揭都70年啦，我手上啲單棟舊樓起碼兩層50年以上

恐怖

點解恐怖?

之前睇樓見到創業有間高層係幾吸引
有海景 間隔四方
但四十年樓真係... 都唔知點賣

點解會唔知點賣?
如果是優質物業，就算是四五十年樓都大把捧場客